內地雞供應少左 本地雞價格上升？

係咪替代品關係？

唔好叫喇屌你。傳染架

咁人總要食野既

屌到一半佢咳點算

呢個問題好嚴重

重要野要講多幾次，內地係共產中文！！內地係共產中文！！內地係共產中文！！

叫D睇個樣就知隔離咗14日嘅